CreditLineEngine — набор php классов для работы с web-службой CreditLine
Текущая версия: 0.1.14

=== Changelog ===

* date 22.07.13, version 0.1.14
Начальная версия CreditLineEngine, базовый функционал
